警總發起人情報［未經證實］

聽講今晚圍警總係由兩個發起人，一個試過帶隊衝擊但一出事就自己走先搭的士，另一個早幾日就話願意做第六個暴動罪被告。

我唔係好放心......
睇緊香港獨立媒體網嘅live

情報提供者:

立場新聞話佢講左今晚唔衝，信住先